長毛梁國雄 220 呎九龍灣公屋 滿屋哲古華拉 長毛：「室大何須雅」

幾多年前

搞社運做到咁 支唔支持佢都好 佢至少真係有心做

依家le

捐撚哂比社記啦之後又打輸哂官司

咁佢啲錢都係捐俾社民連，自己真係好似馬克思咁住狗竇過窮人生活，好過啲香檳社會主義者。

人地捐人工搞抗爭，你捐咗幾多？

辯稱資產未過公屋標準

尋日一名自稱係社民連成員嘅人主動回應長毛住公屋嘅問題。佢於社交網站話，房署會定期審查住客嘅財務情況，包括人工同資產。雖然長毛人工係過咗標準，但佢將大部分人工捐咗出去，所以資產並冇過標準，只需交番市值租金，住公屋亦合理合法，而非房署放生。
一直以嚟，外界都流傳長毛將大部分人工捐出另有用途，點知呢名自稱社民連成員踢爆，長毛係將人工捐咗去一個抗爭基金，而基金冇乜特定用途，最常用都係支付社運人士被捕或被告嘅保釋金、律師費同罰款。另一方面，部分新成立嘅社運團體，或者想選區議員但又冇資金嘅人都會問基金拎錢，形容資助範圍真係相當廣泛。至於仲有邊個捐錢畀抗爭基金、基金日常運作等詳情，佢就冇詳細透露。
事實上，長毛早前被揭收取壹傳媒集團前主席黎智英捐款已經搞到一身蟻，立法會議員個人利益監察委員會亦正調查有關事件，依家佢又涉嫌用立法會人工資助抗爭活動，真係一波未平，一波又起，睇怕有排至可以解釋清楚。

唔否認佢對香港公民社會係有貢獻
將「基進路線」既概念帶入香港
擴闊左社會對抗爭同政治行動既想像
曾經走在時代尖端
但2020年既佢已經被時代追過

但即使係咁，佢當初其實都係戲子、鳩做
鏡頭影住先推下鐵馬扮激動
一唔影佢就「各位大佬辛苦哂」幾有默契

去新民主同盟interview 時
見佢地成班大佬 飲紅酒 食西班牙火腿 + 芝士

講真肯住公屋算係咁

由激進變飯民

新同

只係時不與佢，孤軍作戰可以點？
以成果論其實呢半年香港人都係冇任何成果
你話人鳩做，但起碼人地真係成份人工捐晒出黎，
淨係呢樣都唔係人人做到

泛民由一班政棍專業人士組成，同你過窮撚生活咩。

10年前

2010嘅片

你窮啫 紅酒好貴？

完全唔似做議員搵十萬嘅生活

有咩成果，有咩人抗爭幾年就搞掂
印度獨立搞咗幾多年？
美國獨立又搞咗幾多年？
李嘉誠係唔係一出世就係香港首富？
Steve Jobs 搞咗幾多年先有今日Apple
長毛最少由街頭抗爭再入到立法會，如果咁樣都要比你笑，我覺得依幾個月係街上嘅人你都好應該笑哂佢地

真?

冇辦法，香港人即食文化，咩都想幾時見到成果。
沈旭暉都有講，加泰搞獨立搞咗幾百年，就算你勇武抗爭都唔係話咁快爭取到民主，好睇母體(中國)有咩變化(eg支爆)。